[IOS/AN]真三國無雙斬 （110）呂布戰神無雙

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個?&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔?屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 警察王異
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人[/quote]

PAGE3
[quote]裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

EXP 銀幣
4星 1500 100,000
5星 4200 120,000
6星 6000 150,000

飾品滿20+ 28800

以下是時裝技能

1. 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2. 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3. 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷

4. 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5. 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果
6. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
7. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
8. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒

9. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
10. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒

11. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
12. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
13. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續
4秒

14. 受到攻擊時, 有25%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
15. 受到任意負面狀態時, 有50%機率冰凍攻擊者, 持續2秒
16. 受到仼意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
17. 受到仼意負面狀態時, 有35%機率直接回復35%最大生命(暫時只有司馬懿時裝獨有)

司農神君個人見解及關卡易難度(由上至下﹐易在上)
傷門 機關
杜門 擊敗士兵減神將0.2%
死門 神將攻擊陣亡
景門 出現2名護衛兵長
開門 任何攻擊扣10
生門 3秒無敵
驚門 只可使用普攻
休門 免普攻傷害﹐只可靠附加如流血

留左名先

撞唔到 過哂龍

留名

我少升呢邊rank

我都係 你仲係1432未跌？

1482呀 暫時仲未

點解可以咁多
我高級旗幟都係得400左右…
都係嘅，我為呢隻game都死左唔少細胞，都係唔駛咁緊張 搵礦掘先

以為1432 打過左

其實過百萬戰力
係未可以當佢插防石

8日完POST

我2防1攻都過百萬

好耐冇試過咁快

岩先打左一隻水曹 4技秒唔到
應該要開左1技先秒到

上到黎金龍你會冇贏得咁輕鬆架喇
不過呂關張優勢都係好大
但單P既話始終夾肥褚會勁啲

關公好手短
又冇暈技 冇暈專
希望時裝比個暈佢啦

lm

關二技打好遠
連我都知

呂布有三招暈：
專武猛擊
力將技彈開+暈
服裝暈

張飛有幾多招暈

呂布有四招暈
佢開無雙都會暈人

唔算遠啦
對比啲突進

其實布仔仲有無雙暈

張飛得天生暈
3技暈

嘩 旋巴隻曹好低攻？
打佢布仔得10

我隻曹萬8攻好似

未計隊長萬8？
咁奇怪
咁樣剋屬都打10

係街冇數據睇唔到
我記得我好似打到佢殘血就無啦啦扣10
唔知咩事

我都屌左聲
係呀 我萬8攻未計隊長 萬三防
呂布係咪有咩殘血加防既野

頂 係呀
護法lv3
35%血下
加30%防 20%剋屬

好賤呀

咁即係條友起碼萬5防？

萬9攻 萬5防
全插防石
lv4星魂屬性

正常應該會咁玩

我8藍1紅先萬三防 攻得返萬8
紅藍白黃都係4星星魂
課長真係唔同d
佢應該五星藍

可能夠銀幣洗到時裝金字
咁就齊頭19000攻左右
15500防

我衣家時裝全紫字
專武防紫字
18634攻
15046防

布仔黎
都係4星星魂

點做到
我應該同你差不多呀
專武防我都係金

你副屬有冇齊攻防

係wo
我洗左生命抗暴增傷同埋%防

lv4 星魂 攻防減傷

撞盡就
19000攻
15500防
（lv4 星魂）

星將洗唔洗開4個位先過1m?

7%抗暴會唔會打pvp好易比人秒

2隻全防 + 1隻半攻半防
各3粒4*星魂就破百萬
（唔係全6*石）

未上金龍唔知呀
不過防谷高啲好似穩陣啲咁
洗左護法聽日試下先

不過我水曹70%抗暴
仆街呂布都打好痛
好唔合理

因為人地隻呂布好大可能唔暴擊都打到你入哂肉
你先萬3防
布仔buff完 27645攻

克屬應該扣50%攻啦

上金龍布仔就洗走暴擊上生命%吧啦

搵得我幾辛苦
得幾秒出場 送緊頭

淨係睇第1場都覺得好激

發覺自己係藍區以下打都係鳩衝, 唔會點理走位, 過去硬打, 贏就贏輸就輸

唔怪得要打咁耐

你又岩wo
不過咁樣打協好似好危

有冇人知D 3倍錢卷同2倍錢卷有冇得疊加黎用?

唔得 較高效者優先取代
張野有寫

THANKS 冇留意

咩協？唔係講沙場嘛
呂關張都怕輸？最多咪走場

布仔真係戰神黎
衝埋黎勁大威脅
又高倍率 自帶15%+攻
配基佬buff+張飛隊長 +30.5%攻
萬8萬9攻已經好夠用

p.s. sor 真係好想自high一下

好啦 洗下生命先
不過衣家紫水真係勁缺
我防都未洗返金字

大叔收皮後到雅巴做串嘴王

希望打軍團戰個場大少少
比我用臥龍風箏班力隊

拿 好唔同
佢係曬運氣
跟住強調自己無課
唔洗課金都可以好勁

我係單純讚布仔
我諗呢度唔少其實都夠6突佢
大不了扔把專武比佢玩住先
最重要係件時裝姐

專武真係好難搞
我呂關張應該都夠六突
不過關二把專二突 張飛一突 呂布0

布仔少把專效果都夠打啦
有冇件反暈時裝先

我呂關張肥褚已6突
但得0突-1突專

拆周dodo專俾布仔打單P
的確係暫時最低成本既做法
但拆唔落手
算啦 要5連暫時都冇大問題
畢竟打左咁耐金龍

遇到布仔 , 跟住好淆底 , 點知原來無力+脆皮黎
而家真係見到都驚左先

我第2場已經遇呂關張
btw佢之前係用技隊+布仔
依家已經全隊轉曬
真係好難打

曹操同周dodo其實可以考慮洗返防冰暈
btw捱到唔死有餘力反擊再講

藍區打左咁多場先5連到

唔係話連唔到
只係布仔好玩姐
一出場個威嚇性
對手望到都驚一驚先
用黎打4P仲爽

btw 岩先1p布仔專武轉左護法都冇乜太大感覺
可能我隻布仔得萬5防未推到上萬6萬唔夠勁
但張飛真係好惡
天生震暈2秒
跟住出3技暈多2秒硬食成招
中左天生技真係死硬咁制

護法咁低%先發動到 我寧願要暈

咁樣我都諗住洗返暈算

果個好雞
聽講係防一下之後就冇

我dodo有洗 但真係唔覺有保到d咩

技隊同力隊真係兩回事 力隊個感覺比較拳拳到肉 似番無雙咁
岩岩先起仲未執番啲裝

呢個形容相當之好
睇住力隊一野劈埋去跟住全部飛到勁遠勁高死哂好正
下下個星期先上到金龍
衣家仲係好無聊 特別係4p

用技隊就會好依賴個罩 成日龜住打 有D似玩緊FPS咁
加上之前用曹臥龍 真係零舍細力

力隊硬橋硬馬 真漢子
技隊脆皮鳩縮靠盾 偷襲

呢度大把技隊巴打啦
玩到呂關張唔多

個個都有呂關張
但唔係個個有升呂關張把專
所以玩到嘅唔多

又冇話脆皮D既 數值都係睇原生既 係得布仔高人少少
技隊係用曹同臥龍技能低攻D姐 不過都夠殺到人

敗晒副身家都仲差把關刀未滿 差晶石

巴打要振夫綱呀

之前未開6突時已經3突左關刀蛇矛 個陣都未開6突日日都係掛冇野做

咁勁 即係衣家5把6突專 1把5突專?

係
如果唔係之前開突六個陣先轉玩臥龍應該夠做6把

超多資源!
我都係得4把6* 2把4*而已
力隊好霸道衣家
岩玩

有幾把唔捨得溶 唔係應該都夠升
等改敏隊都應該都一年半載 有排玩

巨龍光線真係好正

上次日常/沙場/八門獎勵*2係咩活動?
好想佢1周年再出

岩岩轉左14粒冰 呂關張一把都冇
屌你老母又晒鳩我二百幾萬

一周年應該好多人六突力隊專

我突埋技隊個2把都應該突隊敏隊玩下
不過未決定香香配邊2隻

而家都三月
幾時出大場打軍團
到時我用返臥龍
而家44 呂布傻仔來

岩岩無聊拍左條4P片 有空山
有冇興趣睇下

開黎見下two pair

而家打要做跑狗
庫仔唔知
其實我見好多台仔真係重課來
要睇佢個團戰係點
可能都係pay to win

G持

見笑喇

唔係高清嘅

庫仔團太多變態佬
老實講係一定唔夠打

我元gay廢老都突滿左 三娘突4 外觀上全女班好吸引
不過得一把突1 香香專

我都係得1把突1香香專

見識到巨龍光炮

真係玩到冇野好玩

我一向都爆金打
好玩啲 反正捕下金礦都有金啦

其實我想佢整返勁子龍
三國人氣第一嫁

趙雲將會係下一個呂布
2次改勁
再加敏隊修改

舖排多一年

原來2個都係團長級人馬黎

屌

鄧艾有仙3 4P都好難搞
但動作真係太慢

剛剛金龍4x4場，其中兩場都預到司馬懿有專屬時裝，打極都唔死 打到就死就回血 我水曹兩萬一攻加隊長技都殺佢唔死

呂仔時裝洗左十次都無暈
on9

第4次仲未有

冇用木屬打?

數係咁計

又係課長級玩意

我隻諸葛打佢唔痛

周dodo剋屬，二技唔夠攻秒佢……

我係藍區未見過司馬回血 2 4技通常都掃得死

玩得回血司馬真係課長先有
課長點會打藍區

課長應該係啡區
因為唔打pvp

唔打pvp課黎做乜

享受抽野

都知輸硬嫁啦轉哂防石
不過見咁齊人玩下

力隊啲角色企定定出
推開隻王就好易羸

每日打500 令我keep係藍區

網上嘴炮

其實我都課唔少
但我自從冇活動就冇打pvp
只係想整多啲隊玩

我剩係課過 1,2次 通關同成長
之後剩係課月包
都屌打好多人 , 靠掛機拎資源
個d 厄錢包未買過

雅巴你上黎應該嚇窒唔少長期金龍既玩家
因為金龍高手唔多 睇名已經知實力

始終啲獎唔吸引
一冇玩一排
又要最低開始
每星期先上一級

聽日先上藍
最快都要下星期先上金

屠成咁呀雅巴

有一半場數
成隊未死過
場場層殺20-30人
最多單場殺35
殺到啲人一撞返就走場

冇計啦
等緊上金龍嘛
順便練習下玩力隊

其實我打左3日定4日而已

我 44 淨係打兩場夠500就收手 都好難撞到

目的已達成 下次再出專武all in埋就應該夠

你敏隊打算點配？
我諗住香香，三娘，司馬師

敏隊之後肯定仲有勁英
三娘我覺得廢廢地

其實係
不過木系冇更好選擇
今日有場比隻三娘搞到我布仔打10

雅巴咁夜仲覆到
金龍有隊敏隊玩香+師+三娘
全隊谷防好硬 不過都好少輸

尋晚刷演武打過隊小霸王三娘元gay 開auto+
一隻秒我呂關張

多數8點半後打幾場 唔追5連

敏隊手牌得香香廢老元gay升算 孫賊三娘未滿

敏隊真係爭一隻原五級別既隊長
雖然香香PVE係幾好用
但PVP都係只打1招3技就可以收返埋

我敏隊香香 黃忠6突
水屬都係諗住升劍圍算
元姬得3突

孫賊隊長都加攻暴擊 不過同香香計落都差左截

原4仲有劍圍同星彩既 不過依家諗緊溶埋劍圍把專

你有一隊全6突專未?

曹周臥龍滿左

有時未番到屋企

熔啦 依家當然升布仔專
我打算6突埋姜維專後先升布仔
不過佢把專好難抽
遲啲升布仔專應該會熔大喬同大耳專

贊成 金龍有隻咩三國無傷都係用劍圍

張飛布仔滿左 差關刀未滿 兩隻都夠殺住唔急

不過啲錢都用晒 之前轉時裝水轉走左4百萬

張飛布仔專武都6突埋!?

之前未出專武突破我都用敏隊打過 用香香劍圍馬超
佢啲技pvp pve都幾好用 又有暈

尋晚已經拎左出黎屈沙場啦

馬超慢到喊 定點炮台黃忠好玩啲
BTW金龍好似冇見過人用木黃忠
火黃忠反而見過

個陣得馬超

黃忠有幾招技打得飛人 中左都好煩 不過係驚定點易死

黃忠3同4技中既話好L痛
早排4P見水黃忠無視左佢 點知曹操俾佢秒過1次
如果buff敏隊既話 我覺得黃忠仲勁過三娘
三娘係勁在有碎骨可以同你磨啫

係 不過好彩佢係木屬
降防後轉周dodo都易殺

求改三娘 組娘子軍

我想佢出埋啲時裝同出新玩法多啲
大佬 一週年喇

時裝連一半都未出到

仲要新出個啲冇得抽 真係好仆街

佢呢種出法係唔係想謝絕新手

司馬件裝先戇鳩
新營運而家想賣都冇計
果陣比人賣成7000幾蚊
而家如果比人抽到
D課長實屌

唔可以咁講
遲早會出第2件時裝 時間問題
不過到時都第2個世界啦

DKLM每次出幾件出到2046啦

好缺專武
瘋狂儲元寶等ALLIN專武箱

4~6易儲肥易啲 依家要既都齊 係差肥料
應該間竹咁出3-6國家 同4-6就最好

唔知排撚到幾時喎 升左先啦

幾時出時裝轉換

啲乜轉換物轉換通常都係伏黎既

布仔係戰神
無得唔勁

夾曹操隊長既話 真係有啲難揀
老MK又自帶防3技同 4技多HIT追住黎暈 好惡
布仔有4暈 1技加攻後唔怕打唔入全防隊
起碼有返10秒25%攻先

老mk除左打pvp之外就冇作用

再出指定轉換就唔伏

算快

正常都要靠pvp養住隻驚既 pve同屌豬肉冇咩分別

玩小眾野會有另類滿足感

屌呀仲改

原來放左水

咁無聊都有
叫佢測埋周dodo既3同4技麻
睇下係唔係真係有9986同10461%

註 周dodo 2技只有5231%

唔好同我講中曬先有咁多
3同4技既火箭落地最多得2hits
全套都冇2技咁高傷
如果佢真係嘈得入
我一定都會嘈周dodo既3同4技點解咁L細力

數據流

我真係想講可能要中晒先有

咁可能要中曬咁多枝箭
但最多只可以中2hits

所以佢34技只係打副本清兵有用

有時4P 4技預距離都有可能收到頭
我尋日條片都收到一兩個

不過3技打落自己個位 再自己退後真係好流

係 4技都叫有用少少
但三技真係冇咩用
以前仲可以一野吉人上天破霸體
而家好似都唔得

4技係有啲用既 3技技術含量太高唔識用

沙場1技推開再2 4技

唉
無活動好悶添

我都悶緊
係度升緊張飛同許褚
啲經唔係好識郁

我唔夠張飛同專
返而肥仔就差不多了

仲有資源應該會突埋許諸專

尋晚刷演武先撞到曹魯叔維 auto+被秒

呢隊係單P技隊最強既組合黎

睇錯添 曹+老MK+姜維至係個人認為最強單P
曹魯叔維9成9係ANDY喇

估唔到泰仔咁勁

因為我唔係香港

冇錯 我個陣都特登搵記錄睇名

19秒打完

威囉
係咁輸 得3連

岩岩走去試下
原來iphone都打到咁多
日日饋左成萬銀

贏到力隊又真係幾有滿足感
又係時候送頭

btw巴打唔好講啲衰嘢啦

一開波咁做失敗左
後尾用巨炮降佢防先秒佢

巴打求你上金龍啦

嚴寒 我臥龍冇力的

爭取時間回cd同走佬呀
我臥龍岩岩都唔知死幾多次俾布仔閃過黎秒

岩岩比人用龐統唔知做咩燒死我隻周瑜
又成撚日免傷發動
屌你老母可唔可以唔好咁狗

頭先好似對過 頭4隻字印象中一樣

冇體啦 得3連 D技隊好惡

技隊垃圾here
三連極
盡了
我返去搵金礦算

係呀
明明我企邊緣
半場都未見就比呂布4技踩死

有時見對面唔郁 行到貼身都冇反應 點知原來係LAG
出技片都冇反應仲俾人反殺埋

雖然藍區好易5連左
不過真係好惡搞 lag機問題
暈左對方都唔斷技
力隊點夠技隊開罩搏拳勁

打左14場 輸左4場
隻關公衣家好醬油feel
成日好似打少個咁
可能我唔識用啦 有啲難用

其實最辛苦係我一換人佢就自動攻擊
我次次一換周瑜就幫我普攻
Cut鳩我2技

同埋有時暈完對方
跟住對方開始飄移去牆角

關公打交就真係最廢個個
所以好多人直接用肥褚換入

肥豬真係好似好用啲咁
不過可惜冇專冇緣份

點解龐統可以免疫傷害？
係咪突破專武先有？
次次都殺佢唔死

4突專新技 仙體

突滿 3突專 下把到佢

條友玩防裝，加埋仙體同本身個罩
真係不死身
硬食佢招四技

冇, 602+16LV董卓

我覺得龐統同司馬都係一樣, 定點炮台
D技好易避
龐招1技真係慢到

係
龐統而家好癲
打11既話真係痴線
我打過水曹老mk龐統
根本打不死

我火周瑜無啦啦就比佢燒死左

覺得自己好廢, 3把6突專都可以210星唔到

4突專關羽同李典搞掂咗

巴打上左金龍? 定計成個總分呀?

綜合計所有
聯賽先獨立

係呀 煩撚過西
諗住火克木啦
懷疑佢四技一噴火就死左
我都灰左機
定其實lag機
龐統咁痛嫁咩

龐4技12000%到, 自帶燃燒

巴打放過ME好嗎

主將技都幾正
技能回復時間同加攻速
打奇門循甲配曹操同徐庶
大部份都輕易過關

奇門呢家隨左要殺小兵個關之後AUTO+都過到
10%無敵個隻放第1關都易過

係 所以冇野玩開始悶

我不嬲都話夜晚pvp先有返啲樂趣

小兵我借人地司馬加周臥龍可以AUTO

係有關要手動開關羽3技先要手動

其實我覺得曹周臥龍打4P幾好玩
我已經撚熟曬臥龍 巨炮對焦準左好多

硬係覺得呢D噴火攻擊係會短時間扯乾晒D血

係呀 不過打一晚已經好累
真心浪費時間

呂關張試打過一次 張飛太低防差啲死

藍區仲係冇乜挑戰性
除左同c6cp打有啲feel之外
同佢打嘅場數會用金復1-2次
今個星期唔會日日打啦 咁悶
星期六日先再打足

Btw有冇巴打撞到我？

我hold住100內就算
60內都太攰 多左人打

雅巴 你呢隊藍區點會有人夠你打
等你上黎玩

其實用一隻關羽已經夠
一開始衝入去開3技, 震暈+燒, 再開4技
佢地已經冇左大半血

唔係嫁
個c6cp都逼到我要用金復1-2次
都係呂關張

試過同場4隊呂關張
暈到成班企定定

個時過關斬將未夠打係靠龐統招4技拎150星/210星
特登谷佢攻等佢4技打得入, 跟住1技狂著攻

而家又冰又暈
一埋身肉搏真係控到死
所以我而家都係拉打

其實係得布仔痴線
開無敵先衝到入中間
有時我見到都即刻要逃走
但佢亂fing把野暈到我都要死

懶人想AUTO+ 都係曹周臥龍雙冰穩陣

個頭係呢度打死你 1秒後就係後面複活

仲未洗到暈裝 記得第一場俾你件野屈到出唔到技咁濟

同你玩太正
一唔小心就比你隻布仔清場

其實成隊主打都係隻布仔
佢死左就冇乜大作為
隻張飛唔齊石
關公直程冇防石比佢

見你地玩呂關張玩得咁開心
然後我單P遇到呂關張/呂張褚多數都輸
好似玩緊唔同game咁

而家好多騎呢組合
又老mk又龐統
同埋多左人混隊
技隊打落去根本r j

但咁樣先覺得似返隻game
三國無雙

曹周徐
睇到悶

我布仔關羽攻防石 張飛攻暴 所以同紙一樣

想換隻水關入黎屌打番布仔

你見我11都5連唔到就知我都係入去尾刀架啦

係好玩但根本玩唔起
要再練一隊根本痴線
淨係觀星已經收你皮
仲要掛緣分
想輕鬆少少玩
根本冇可能

都係
所以衣家拎到非曹周庶出黎打嘅
都係有愛
冇愛真係好難拎龐統黎玩
變相支持左班非主流玩家
令戰場多左角色

以前就算幾有愛升左
都拎唔到出黎打

佢地照玩
不過唔會有勝算囉
而家其實對某部分玩家都係好事來既
當然萬年不變定律
課長玩家可以無視一切
呢期邊隻勁就升爆邊隻

我都係有愛升左呂關張先
衣家執到

雖然都升緊技隊

技隊唔洗升住嫁啦
之後應該到敏隊buff

都升左一半
敏隊木屬未有勁武將

會鍾情於龐統老mk魯叔 呢種愛真係
真心佩服

呢幾隻真係擺明升黎打PVP
龐統雖然有仙同4技好痛
但實在太慢 尋日4P同過隻龐統打大半場4P
佢係咁發動無敵 只係夠時間打2round
混戰下生存係好用既 但單P冇控制技真係冇用
最後俾我撚佢成場

而老MK同魯叔有暈就真係好好打
魯叔比較打手向
老MK就防守向啲

咪就係佢囉
原本佢都夾隻布仔入技隊打
依家單P勝算近乎0

1個update就變地底泥
望住啲變態佬 好無力

課金升力隊啦

到31號課埋個成長應該有5萬金

應該夠升力隊
不過升完到敏隊

唔升住啦
買定材料草下資源

咁癡線
我瘋狂捕金先得近萬八金

許諸要拔山定暈好 拔山4應該大大力 同張飛又有一個gay姅

日日捕金 晚晚就洗晒去洗暈裝

許褚當然係玩拔山4
全GAME得佢1個有拔山4咋
要防有防要血有血
全撐防/血 攻擊力有拔山4黎撐
數值黎講 許褚係冇得輸

初初出時裝個時我都唔知洗左幾多日
我諗都有近1個禮拜先洗到
晚晚800金都幾心痛
不過點解巴打你依家先黎洗既

布仔岩岩先升 開晒儲落個啲時裝有5,6件 布仔 但冇件係暈 洗左幾次都係減傷

唔知突3專夠唔夠入藍區玩下 想試下

唔緊啦 好快洗到唔洗灰鳩
未洗到靠主動3暈都夠屈機啦

升左1萬緣份未 20%血好誇張

我有買兩個月包
一日都成900金 唔捕金淨解日任都1000金一日

我都有買 咁抵玩梗係即買啦

所以你到31號應該都至少有2萬5金啦
我好少時間捕到金

目前黎睇 最大可能係開放12突
然後可能出活動俾你用元寶黎換7-12突既道具
當然我唔想佢出住

不過就算唔開12突都9成9會開啲新課金元素架喇

屌
頭先日抽按錯制食左300元寶

150虎符又洗多次 唔中

一定未啦 但有5粒防石剩可以玩下 不過突三專加成太 整體數值唔多掂

而家秒唔到好易比力英反殺

應該開放啲新玩法強化武將 但係又有方法轉移去第二隻度咁啲人先會用其他將
六突武將門欖都唔算高 開埋12真係玩左一兩隊就唔會想升其他將

就咁計下插完石最多都係8000防左右 15000攻 好普通

150000攻係金龍可能會打10 班痴線佬好撚癲d數值

肥褚萬5攻=2萬頭攻喇喎
半血以上應該打得入但唔痛

計埋拔山同隊長技會唔會好啲
好想留番係comfort zone打算

咁我就唔知
之前我就係萬8攻水曹加25%
打火呂布10

護法加幾多防?

20-35

癡線
萬7防咁仲淨返幾多攻?

依家個個都減攻撐防
玩護法都唔奇既 不過萬7防先抗到萬8攻
我就唔會玩 用暈專=4暈
爽好多

乜巴你專武係咪洗雙防 生命抗暴
我水曹淨係洗左%防 最多得萬3防左右

我曹操玩大路野 雙防暴攻增傷

臥龍先洗生命% 棄暴擊

想撐抗暴臥龍好玩啲
因為緣份已經有10%

用晒剩餘物資

法寶用攻定防法？

仲未有一隻去到萬三防 再上去對我黎緊係天文數值

都係講緊幾粒藍石啫

之前3突落

一萬防
等我布仔一野秒你

佢唔係諗住等到20號先有更新呀

等我肉彈戰車車死你

岩先用左20粒都洗唔返護法
冇得玩突破極限貧死tim

如果玩限血量先發動到既專武技
我寧願玩背水再加20%攻
攻擊係最強既防禦 好似係

單P我同意
但4p 我地呢啲硬橋硬馬真男人
我地要埋身近戰嫁
愈高防愈好
況且布仔攻力都好夠

我呢啲小男人黎 萬5防都冇

布仔洗左護法 谷到萬5防
一間睇下點

交比你測試下 應該4p明顯效用啲

其實我仲未慣用力隊打1p1
成日暈完人地都飄走左
好似好難玩咁

布仔勁到on99
打撚咩

on9 呀
祥雲打5場都有4場力隊
不過全部輸晒比我

都要睇識唔識用既 我11都係俾技隊虐

點解我啲藍石咁缺嫁
整係夠谷爆1隻武將

15粒

我隻張飛防同法寶各差1粒
搞到衣家唔多夠防硬食高攻曹啲攻擊

2比1緊空山
最後佢布仔普攻狂暈再駁技反輸

終於打到4連
媽呀好慘

1p1 力隊同技隊其實都算係6:4 波
我隻布仔一落地都比周瑜1招2技秒左
萬5防

唔得呀 1p 仲未練熟打技隊
狂斷左5連
岩先又比袁紹+姜維+曹隊斷左

因為通常埋去震暈個陣佢地開左罩
咁互相抵銷左

咁之後佢走開遠攻
我地沖唔到埋身就冇哂符

點會埋唔到身呀唔好玩我啦雅巴
定係你唔對準亂開4技先

呢隊係技隊最屈 當然啦

可能我唔識啦 因為真係少玩1p1
但真係難埋身
因為我會結冰
除左布仔
張飛關羽係冇防守反擊

我係公司打左幾場就冇打 撞到一次巴打被虐了

無名巴 你覺得呢
力隊撞上技隊
真係比盡6:4咁

佢撞到我
我咁岩比人斷完入左水曹代關羽
我用水曹離遠用3技反殺左

遠攻真係好重要因素,
有冇力角有遠攻其實?

頂 笑死我
又真係有呢下好野

老實講我仲未熟用力隊 未掌握到震個時機 岩岩係公司連2勝都唔得 咁岩場場技隊俾人屠

依家摸熟左係屋企4連緊 希望有好心人送頭

一開波我見你張飛行上路過黎我𣈴準車落去架啦 但係唔扣血 你一個閃身就埋埋我度啦

最後一場撞 老mk隊長曹二哥 對面應該唔熟 贏左

我諗我都要練多啲
次次震都同罩撞就冇用
同4p 玩法完全唔同

諗緊陣間上水關定肥豬好

我諗住入水曹應戰 定火周好呢

一到7點就係推post時間

又係換關羽?
萬一防布仔俾隻維維車落黎都係扣1/4都冇 不過唔認得係技幾

有冇巴打綠區?

只可以講 同技術/裝下
呂關張優勢大啲 呂張褚仲大
布仔串到普攻都可以玩殘你
岩先對呂張褚最後死法係佢普攻到開再無雙
我比佢先暈後秒
屈到咁 都只係6/4波咩

快人一步理想達到
原本想送頭都唔送

多謝巴打

唉 得3連

再練習多啲先咁
我諗應該係我個走位問題

岩先同ives打 打到淨返1x秒
2比2 最後佢中離左 不過佢贏面大啲
真心盡左力

巴打我係咪俾你屠過幾次

善用布仔 佢有能力舉1反3
特別佢招1技同4技動作好似
用黎fake人好有用 唔好亂開4技

唔好咁講 我負碌姐

一次就話啫 唔止一次喎

最衰唔齊石
搞到成日用布仔1打2就死左
另外2隻醬油

佢隊嘢要5連 10mins內都搞惦啦
其餘時間for fun架啫

有冇邊個youtuber用呂關張玩1p可以參考下

岩先諗諗
我好似仲係慣性技隊打法拉遠屈遠攻

聽你地講完 力隊好似進取啲有威脅啲

我通常尾三個字先入 5連唔到就算
接住九點打埋沙場

之前都撞過巴打你 記唔記得我地水曹互劈互冰

有po片嫁? 咩id youtube

好霸道

屠左兩場

終於見到人用太屎

痴線 4暈布仔vs4暈布仔
打到2個下行開都唔想再打對方

所以差件裝差幾遠

未打副本, 求開

已開 sor唔記得左

咁打法命都短幾年

thx

開放左6突專仲唔新增沙場/八門/征戰
唔整多d入手專武方法, 我驚隻game會自動收皮

隻驚依家真係好悶
得返夜晚pvp有啲趣味

用左5000金洗呂布時都無暈

我都4次金加兩次虎符仲未有

撚狗咁撚

4p撞唔到巴打
未上金龍好無癮
啲人好快放棄企定定唔郁

一錯開左時間就好難撞番
我都試過啲人唔郁 點解唔直接離開算

仲好講 你用分身術同我打都未同你計

你網速慢啫

其實你係未斷左線/走左
之後一直係咁樣無敵唔郁直到完場
其他人就走哂場

其實呢場我有冇郁過 我部機成日入場都彈game 今日係load入場時係有彈過幾次

冇 剩係我兜個圈返黎望到你分左身
跟住我見23:02分
廢是走場都跟住係度掛埋一份

咁就係入場時斷個幾場黎
依家打親沙場第二場都係一定斷

副本咁快170分

哩個時間開正

搶錢呀
一舊玄鐵要成萬二元寶

咩事

情人節元寶活動
重登會見到 岩先手快快禁走左

玄光好似都要用晶石黎升嗎

希望個3箱隨機唔好出晉啦

4突或以上係唔係都要晶石架啦
玄鐵=隨便一把6星專武
即係通用突

正想講
不過晉點都好過吳

有冇巴打一出即買3箱?
有既話一齊開

11點先有喎
我諗我會買玄鐵

2萬4元寶必2突
或者萬8元寶抽3次獎2/5機會中
點揀

佢上4-6要晶石﹐其實唔可以話必2突

小情人箱有4,5星專
中情人箱有5,6星專
但總覺有點伏

一定狂出3星專箱

今次好似全部都伏

我以架周do突1專
諗緊溶唔溶佢粒專做石
因為好似用佢機會很低

on9仔係我係我
買曬15箱
3星專*2
4星專*2
5星專*1

然後隨機突專箱
出吳

咁就19000金 完全零長進

留番月尾先一次過洗好似好d

除咗玄鐵，其他全部伏到仆街
留返啲元寶等一週年先用啦

灰到想棄驚 深潛

淨係想要晶石 全部都冇用 省番

好似有3-6星專屬

我萬一元寶買晒五個中箱同一個細箱, 有兩件五星時裝, 一個五星專, 兩個四星專, 一個三星星魂, 三張垃圾4-6星卷..... 其他唔好提......
同人買一個中箱就開到兩張初始5星卷... 果刻真係屌出來....

我已經親身證實呢個箱有幾伏
做咩仲叉隻腳埋去

btw you are not alone bro

真係玩生命係差點

萬五攻打郭嘉扣10

我果時入game清任務，見佢彈出來話有箱抽……見上次新年我抽得唔錯，所以……

或者咁樣都夠打4p拿500

你意思係1場打500?

緊係拿min pay500碎啦

冇話唔得架 睇下打幾多場姐

之前儲咗萬幾元寶打算等新活動買嘢
但係今次活動好似好唔抵咁
繼續儲到復活節定宜家買好

你想買咩先 專武 玉石 原五?
不過呢幾樣今次都好似唔係咁滿足到你

寧願等佢出番專武箱玉石袋通用卷好過

專同原五都唔夠
但係個箱真係伏味濃

今次唔洗買
想突專我寧願等4-6 3-6專武箱

今次個專屬箱感覺伏伏地

我每日買500體慢慢掛

500體其實抵唔抵
好似計到

抵唔抵好睇你仲淨返幾多高包
而對於得返60個既我黎講 好抵

根本成個活動最抵就係高包 其他都貴/伏到仆街

專屬箱次次都伏 專武時裝撈埋一齊

依家冇野好升 掛9-8出啲張遼都唔知升黎合定賣好

木張遼又屌打水張遼

不了

想問吓各位宜家推力隊定技隊
兩隊都升到一半但係資源淨係夠升埋一隊

標題都話左你知應該點揀

火張遼秒你木張遼呀

有呂張就升力隊
冇就升技

本身玩垃圾敏隊
改版前夠6突曹決定轉玩技隊
點知力隊無啦啦大改
宜家有齊呂關張，呂關可突滿，專就得關可以突滿
但曹豬腳老mk升到一半又覺得好曬咁

唔會曬
一齊升

冇咁多資源呀ching

布仔秒晒你地呀

升定敏隊先 等你升滿官方應該係時候BUFF

笑死
有見地
洞悉未來走勢

呢D野同流行一樣 風水輪流轉

今次白色情人節啲野真係傻仔先會買
情人節抽箱機率低唔在講
啲野又係伏嘅
上次點解機率高?
因為佢同步有出抽夠10次/20次送野
咁樣緊係比啲好野你啦
唔係點引到人抽10次/20次
仲有啲咩指定原5原4卷
武將突破根本冇人在意
個個衣家只係為突破專武

12000金先得個通用突破
9000隨機突破
當人傻仔咩
之前3-6*專箱X5都係1500金
以同樣性價比不如買之前啲箱抽

今次得個3-6*專箱&時裝X10 3500
仲要扔埋啲垃圾時裝入去伏人
大佬呀
新年活動都儲左唔少時裝肥啦
衣家5*時裝肥我都儲左十幾件
仲需要抽呢個垃圾箱拎得一半專武咩?

呢個活動擺明係回收啲金
等月尾你地儲唔切逼住課金
肯定月尾又出呢啲野嫁啦
到時可能仲抵買啲

我通常先等乜sir抽
佢抽到好野先跟
否則要睇定先好做

睇完你咁講，我連通用突專都唔想買

strong 緊 萬2元寶

12000先突1下
即係40個3-6*專武箱
40個助底起麻3-4把6*走唔甩啦
冇自己要突個把都大把肥
自己拎碎抽3*升1把新唔係好難嫁姐

況且抽箱多左嘅6*肥又可以化做材料突專
如果咁冇信心40個箱都冇至少2把6*
咁就買呢個12000啦

粒野佢當通突卷咁賣 又係12000元寶 但係我突將唔撚駛用晶石呀屌

原來我都仲有粒石係倉底 今次更加唔駛買任何野

又係喎
聽君一席話

總結就係今次唔抵玩
留返月尾一周年啦啲金

目標6把6星 10把5星 就可以6突多把野
計唔計到要開幾多個箱先得

哦

開始熟熟地單p
不過8連就斷左
高防關銀屏其實都幾惡打
同布仔其實相差無幾
尤其衣家多招天生技暈

關銀屏
技暈
時裝反擊35%反冰 (布仔25%反暈)
天生技暈
專武lv3暈 (布仔lv1)

不過布仔多招無敵

你問大叔
佢實話16個箱就得
即係買4次 共20個箱

終於4連到
當自己打完嫁啦

媽呀最後一場終於5連到
仆你個街有個叫幽靈之刀
玩水老mk 加郭嘉
隻郭嘉我臥龍2技完都係扣唔到佢血

中左兩粒首陽之銅魏

衣家最強防隊係未火袁 水郭 木龐

戇鳩驚
打力隊
一落地暈 開技 秒
換第隻 對面跟住換
再暈
放技 秒
重複三次呢個動作
就死撚晒了
呢個平衡真係做得好靚

睇黎力隊要進取先勁
我成日行開左

講笑咩 力隊唔進取點贏
而家玩呂布 力隊
兩個字 死跟
岩岩我水曹齊技 隻呂布跟到實
我去邊佢去邊
克屬喎～
笑話

我力隊初哥唔識嘛
技隊出身 慣左拉打跑

但力隊互撼好似唔多同打法
我係未應該開隊技隊比人恰下先

梳囉 我岩岩都摸到咁樣真係好屈 打得死你第一隻就屈到全隊

明白了
即係殺到第1隻 就=羸左

又有3個鐘雙經？

原來特登，冇野了

岩岩有場好順利 對面曹隊長之後兩隻唔記得
張飛1技殺到曹之後 貼身等開3技殺多隻 之後4技空揮幾下最後個下殺埋最後個隻

不過成日1技都殺唔到人

我通常用3技殺水曹
震暈2秒抵銷對方個罩2秒
跟住開3技震暈多2秒再爆技
通常郁都郁唔到就死

最驚中左對面3,4技

諗緊好唔好熔左3把6星突埋關刀

未埋到身震暈最怕對方捉到路一招遠攻3技打埋黎冰實左我跟住連死
如果隻張飛時裝有反暈/反冰就最好啦

602留黎做乜
張遼留黎做乜
伯符留黎做乜
司馬當初冇換件時裝根本用唔到衣家

我都唔知留黎做乜 突滿左又轉到把武咪裝俾佢地

冇前途嘅我突滿左都冇留專武比佢
始終衣家都未完成哂3隊
肥料好重要

btw 張遼都有前途嘅算

諗住原5個D留番 仲諗住熔3娘602張遼

太自大，估唔到會輸比1隻香香

佢隊嘢仲要又冇羈絆又冇剩

呀sorry原來有

人地兩公婆緊係有

兩公婆係加防同攻速
602先係加攻

睇死佢呢個組合都屈攻速chok覺醒

係, 估唔到咁大力, 仲以為自己3隻19000攻夠打

6次金2次符仲未中

時裝反擊-50%攻威力真係好屈
冇1隻角色減完仲可以秒到人
即使布仔都要投降

第一場兩邊都好似唔係咁打得入咁既

其實佢係讓賽只殺對方2隻
不過對面隻貂嬋件時裝搞到布仔-50%攻
打落去都好難搞

我走位要練多啲
同埋要齊石

p.s. 幾時再出玉石袋我實買

乜sir隻豬腳幾攻
點解佢隻布仔同關羽都可以硬食你無雙而不死

力隊可恥

見唔到有發動跡象既 定睇漏左

呂關張都第三仲想點

24秒同33秒
搞到布仔出哂所有技都R痕

見到了

我個人覺得時裝技最屈係呢4招
(1) 受擊-50%攻 (因為持續15秒)
(2) 回血35% (因為要debuff先回血, 美中不足)
(3) 反暈25%/反冰35%

時裝技有呢啲再配合其他野就一線武將

1) 小喬, 孫尚香, 貂嬋, 關銀屏
2) 關銀屏, 司馬懿
3) 呂布, 周泰, 鮑三娘, 602/ 關銀屏

p.s. 其實如果寫多招(4)會係debuff反冰/反暈
但懶得搵資料就由佢 (巴打可補充, 到時寫返落p.1)
始終debuff反冰/反暈雖然高機率但係冇(1), (2) & (3) 咁霸道

順帶一提: 原來關銀屏有齊哂最屈時裝技

戇鳩力隊
兩邊都係力隊對打既局面就係係咁換人係咁暈
換完大家暈晒再換又暈

狀態反冰都好好用其實
btw 以上全部都冇

係呀 所以我係ps到將佢歸類做(4)
如果排到第4就一定係debuff反冰/反暈
不過呢招技如果對方專武冇debuff就冇得係人地轉角個陣發動
反而(1) & (3) 就可以
(2)就因為太屈機...
所以debuff發動我都擺佢上頭3

不過諗諗下將個字換成技同冰都用得
不過技隊就一兩隻識冰
力隊就隻隻都得

呂關張根本屈機 撐極限數值冇可能夠玩
隊長+羈絆已經俾布仔30.5%攻
自帶15%+攻1技 完全唔洗撐攻下已經唔怕打唔入
其他隊就算撐極限數值都一定處於弱勢
仲要貼身禁一下制就暈+斷你技
所以呂關張全撐防 靠張飛布仔2隻打已經好大勝算

但打過其他呂關張明顯冇ives咁硬咁襟打
粗略估計應該幾粒5星石 全開5洞就一定
我既配搭唔會夠佢打 因為佢既配搭同呂關張有啲分別
水張飛同布仔極限防 關羽專武+20%防但應該插紅石
你見佢打交只會用布仔/張飛黎硬食 關羽收尾刀/ 秒曹操
我尋日萬4頭防曹操俾佢一下3技秒左
除非個下暴擊 否則佢關羽應該2萬攻左右

雅巴 即係咁
冇班傻仔俾你睇數據
你點會知佢機率高定低

或者你都係好心叫人唔好抽唔好中伏
但你有冇諗過做左傻仔既我睇完你堆字點諗

想問12000個玄鐵是否買?
還是等4-6星專武箱較好?

上面咪有智者分析
大叔你永遠都係有水抽先出黎
水壩都比你抽乾喇

能贏我的只有我自己?

一拖長來打 呂關張優勢就更明顯

冇錯 我唯一一隻有能力秒人既周dodo比佢一野就暈左
或者真係係時候換走佢喇
拖長黎打周dodo真係垃圾黎

依家呢個年代已經唔係玩秒 係鬥高防鬥控制
呢2樣野 單P上呂關張都有壓倒性既優勢
技隊要贏 除非你入曹操姜維袁紹
狂出遠攻技同減佢移速 都勉強有得玩

上面有講話個cost係4-6星專箱係12000分4次中40箱
好似好過玄鐵

其他意見好重要
但我更想聽乜sir意見

我會買多次9000
唔好學我喇
我不入地獄誰入地獄

咁梗係買啦 我咁黑仔40個箱都冇把6星啦
最衰唔夠元寶唔係買左啦

依家布仔用攻戒 防法插防石 萬一防
如果插多六粒防石換埋防戒應該有萬四
不過攻可能得番萬七
最慘專武得主屬金色 有掛攪

唔好咁講 依家全部高端都係谷防
所以大家都係靠磨同換空檔入對方
所以我先話依家係玩高防玩控制
而技隊玩高防係完全冇力
呂關張全谷防仲打得入你

唔好唔記得 曹操同臥龍係最game最低倍率
係兩個極端黎 所以落差先會咁大
以我臥龍黎講 萬9中攻 萬4頭防黎講
數值唔算太弱喇掛? SO WHAT?
開個無雙都只係R痕咁
布仔4技已經等於我開無雙

不過我多數抽40箱都中1至2把6星度
佢一改機率就超難中

你岩你岩 好對唔住
我第一句用得唔好
不過希望你原諒我係想阻嚇

由佢出第一次抽箱
$788 10定20個高級箱開始
我就開始坑過無數呢啲隨機箱

直到去個次話抽10/20次有獎為止
我之前都一直有屎忽痕買黎抽
所以得出左個結論

冇呢種抽夠次數活動加乘就一定係伏
但其實個次都唔係算好好
反而個次我係叫人剩係買銀幣箱
坑左嘅就客服問清楚幾多次
預個數抽埋就算

p.s Sor

呢兩日掛9-8試過幾之卡左係大佬前個無雙桶度兜圈 有冇人試過

我當然知你既出發點
但主因係我到依家都仲未平服到
之前都伏過但冇咁心痛
而尋日咁樣一下子就掃曬儲左咁耐既金
仲要突專箱中吳 心理陰影面積極大
跟手俾你第一句就插中 玻璃盡碎

係
但佢用關羽硬食過你同屬諸葛無雙都係扣勁少
我諗應該唔係紅石
似係全藍+攻戒
另外2隻自帶攻buff就全藍+防戒

全藍攻戒 4星石 大約萬9攻 萬6防
全藍防戒 4星石 大約萬7攻 萬7防

因為其實本身都咁諗黎插
布飛有條件插埋防戒

點解插防都可以咁高攻
真心痴線

前提要時裝金字
我時裝紫字&專武紫 所以只係挨近個數
比過你睇啦隻布仔
18650攻 15100防 全藍配攻戒

計數mode
布仔17000攻 全藍防戒 萬7防
*1.305+0.15=24735攻

技將

曹仔20000攻 半藍半紅攻戒 比盡萬3防
*1.25=25000攻

得專武主屬金字

其實最可怕事情仲未來臨
我上邊有提到過最強頭3時裝技
張飛關羽仲未出時裝
所以佢地仲未有防守反擊

布仔件甲你地都知咩料啦
我唔敢ff啦

所以而家個心態就係
金龍大部分力隊呂關張
用技隊係冇機會贏咁滯
學乜巴講
150金 捕多兩轉金就有
所以我都由佢
唔係技術問題
係機體差太多
個場又細
離兩三個身位都暈到
之後就死全隊
仲有痴線袁紹 根本堆防已經打撚到你戇鳩
仲控得耐過曹操

周瑜三四技都係副本技
根本唔適合打人
臥龍曹操又要最低%
愈去到後期打人就愈r j
長遠落去真係原三都勁過佢地

長遠黎講 周dodo我準備換走佢架喇
出黎放完1 2技就要換人
真係好似打少件咁 暈左你2技出唔到就直接變左垃圾
不過夾臥龍黎打4P 同掛9-8真係幾好
換句話講 想單P真係要換入姜維+袁紹先有得同呂關張玩
但成本太大 專武入手方法又少又慢

我以為你轉用力隊添

袁 曹 姜應該仲有力勉強一戰

袁個3.5同25%防技 仲有不俗嘅倍率同隊長技
擺明就取代到周瑜

我等左慈

我等棄

你布仔5突專
講春咩

我地之前仲笑大叔唔突專
依家大叔笑我地蠢喇

老實講我玩呢隻驚真係好似冇咩快樂
考慮下棄驚

五突專但咁既數據

你玩得生命都預左係做煩膠啫
應該會幾成功架

但我都係keep住攻同防
唔知點解咁
不過我用緊既係防法寶
我玩咁耐都未中過金攻介

我去左緑區

以排我個段時間要湊仔﹐已經一路打機一路抱住佢
好多時佢都會用隻手拿我部機
結果打唔到2-3場就要收機了

24孝老豆

唔覺 11都係俾人撚多

巴打你同雅巴係唔係下個禮拜上黎金龍玩?

終於升完肥褚
張飛爭3LV
袁紹爭4LV
升埋就可以休息下

我11勝率真係好低架 係44可以搏大霧架咋

依家呢個排名下星期唔上金龍都唔得啦
藍區都冇人爭排名

咁快就六突專肥褚?

幾突專

原本都4突 專武未突到

點解要突肥許?
你諗住用佢搭布仔?

冇突專真係拎唔到出黎 做炮灰咋

當然啦 世途咁險惡
不過升定黎玩下都好 反正想升既都升曬咁滯
做住礦長先囉

用黎嚇人以為6突肥許好勁

呢個星期去咗冰島，漫遊上網得3G極級慢
但1v1反而輕鬆五連
有幾場對手好似會打打吓企喺度唔郁俾我任打咁，應該關我網速事

返屋企之後試吓唔用wifi, set電話做3G打pvp先

我都有個老表呢個禮拜去冰島喎

啲景點都好多香港人
週圍都聽到廣東話

我同無名巴霸左藍區第1同第2
上硬金龍
我綜合衣家第3

點解我藍區1p會撞到Ivans嫁
剩係殺到佢隻水張飛

衣家暫時唔夠袁紹技隊/呂關張打

岩岩仲要撞到兩場乜巴
我想拎150炸

四連緊比老mk一隻打三隻

老mk真係好勁 暈3.5秒
又高防

係藍區冇人打啫

係因為藍區冇人咁無聊打足時間

隻臥龍冇左冰唔多識玩
又唔覺得硬左好多 後悔添

幾時出下玉石袋嫁
衣家連第2隻都齊唔到9粒藍石

唉 都係洗返冰
臥龍冇冰感覺上仲廢左

我個人覺得轉角個陣諸葛射幾下炮如果有冰通常會雪中人

都係玩返平衡裝算

我隻連六星時裝都冇 講笑咩

打技隊可以技術搭救
打個啲變態既呂關張/呂張褚就聽攻由命吧啦

你地其實夠唔夠第2隻9粒藍石
定係我進度實在太慢

話說FB有人公告左今次箱啲機率
係未衣家有方法可以睇機率啦?
如果有, 點樣禁黎睇
好似話apple要佢公布機率所以ios先遲左更新

嘩 屌你老母
玄鐵得0.5%
仲要隔成日先有公佈
回水啦仆街

我攻防法寶藍石加埋得14粒

係未有得禁黎睇?

我都唔識禁出黎

其實我覺得apple幾好
逼佢地交機率出黎

防石加埋有18粒

即係夠2隻角色全藍?

我都唔清楚所以係度問下
fb見share
之前又話ios延遲更新係因為apple逼佢地交機率

呢個先戇鳩呀
仆你街吳國怪唔之得成日中

笑Q死我 吳國機率

Near bro講兩句
利申我都中左兩張
照咁計d 原五係咪甘寧最多

屌全部抽獎抽武將機率都有得睇

大叔你隻布仔完全無力

Show blocked user 我愛Gakki

where

game入邊-資訊-客服-遊戲內購買道具機率資訊

低到咁
好想退款
好似比人昆左咁

嚴寒4 唔係講笑

將星係裝備
攻防增傷減傷同咩

唔怪得之前D 隨機突破箱成日開到吳國

好似16粒 差武防各一 不過差一粒4星就升得六星
希望過幾日就齊兩隻

好晏收工 臨九點先係公司5連到 同一個人打左3次
希望個位兇痕哥唔係巴打

吳咁少原五咁多垃圾仲整到咁高 痴撚線架

呢個post都見到阮小妍

野都未食沖埋涼希望十點半入到場

臨尾一場單P撞到個垃圾你全家死吧
一時輕敵打到timeout輸埋

你地係咪下星期上金龍啫

實上啦!
衣家我地藍區頭2

咁大仇口呀

其實我打緊

巴打好勤力

其實係同fd傾緊電話
一路傾一路打

比你壓羸1個

你好勁囉!
我唔夠你快手

但係都係唔夠你殺數多

第1場撞到你個陣隻張遼厚硬
我木系都秒唔到佢

佢哂左我2-3招技都唔死
打4P最怕呢類型
哂時間

諗住1招無雙捉哂3個
點知你意識超好一早檸轉頭走緊剩係中左前搖暈

諗住咁肥美 1次3件
你隻周瑜勁痛!
幾多攻

打得兩個字 單機

唔緊要啦過多幾日我地終於上去

諗起都SAD

得布仔齊石
張飛武器同防具都差1粒
唯一玉石到衣家都係唔足夠

你隻姜反而冇咁驚
見到應該唔夠攻
食1招未死
反而隻周真係1招2技秒左我1隻

所以望完ivans
想搞返隻水張飛

兩隻木系真係有少少影響
而家就話力隊唔理3721 輾壓
之後難講
我見好多人都係木張飛同關二
好少人用水關

俾我會升水關
張飛壓迫感大好多

有隻水系應對好似全面啲咁
但水關就聽得多
不過少人用

咁我用囉

數值真係低左一截 唔怪得都係見金關多

你講數值既
水張飛數值咪仲低

頭先打個幾場都見水關 不過冇咩威脅
btw 人地隻水張點同 都唔知用幾多星石
我仲得5突專 星石都冇開到

佢啲數值應該嚇死人
可能有6星都未定

藍區都撞到佢
小薯仲未識打1p

仆街 吳國卷 30% , 營運狗黎

營運:預定buff敏隊 改到40%先

克屬都扣佢10

條友真係好癡線
可能趁上次活動狂俾金刷星魂
唔係邊有可能咁硬又有力

可憐我連星魂洞都係開得2個

我得曹操全開
臥龍周dodo開4
姜維得2
依家夠360 諗緊開唔開埋臥龍

D銀幣每日只夠玩20次觀星, 如果合埋真係破產

合真係好L貴
仲要玩左咁耐得2粒5星
1粒暴擊 1粒抗暴
觀星1000次成就都解埋喇

所以佢地應該有用元寶買銀幣

別怪我串咀
你地同課長比？
會否傻了？
想問星魂大家插攻防仲有咩？

攻防抗增生命
已經順埋次序擺
不過想生存力高啲可以入生命先

快d 整番個武鬥場bug 等我遇佢地唔到
明明係紅區都勁難5連

打錯
應該係攻防減傷抗暴生命
增傷就俾打手 自行取捨入替邊粒

我都諗緊開唔開最後一個
360夠開一隻新角四洞好似

等埋月尾睇下會唔會出新時裝再決定
儲住先
BTW旋巴你有金就去抽3500個箱啦
時裝專武都缺

點解係抗暴唔係減傷?

咪話左打錯

點解選減傷抗暴
都唔選減傷增傷

邊有咁誇張 布仔勁太多

仙體4麻 打過啦
出技太慢 4技大力但定點炮台
又完全冇控制技 走開啲已經打空氣
除非你輕敵到完全企定定同佢打啦

原來佢夾魯叔加成5%防
又一另類隊 唔知有冇人咁玩呢

佢曾經玩過袁紹 可能想夾返3屬用姜維入替
佢袁紹專已經有暈架喇

唉 我姜維個第6突依家都未上到

硬就硬 但曹袁姜好打好多
金龍啲姜維普遍都洗碎骨
2萬攻萬2防左右數值已經屈死大部份隊

佢冇用袁紹後我對過佢幾次都贏

打死人啦

睇返我隻周dodo
大家定位都係打手
但我攻爆防全部低過你

時裝我好似夠肥上兩件六星
不過我而家用大喬果件 貪佢全紫
本身想呂布果件 反正應該之後都用
但d數值麻麻 又冇水洗
所以希望佢快d出臥龍時裝啦

有銀幣多既話 去轉換啦
5星全紫都只係6星全藍數值左右

你姜維用金攻戒?

長期得30萬左右
冇用元寶打牛車
想草來等1週年

唔知點解你地咁勁攻同防
係咪因為你地六突同時裝都金？
我布仔轉少少攻係咁

大叔 老老實實
你咁低防幾多生命都冇用
想隻布仔勁啲既話可以考慮轉插防石
同埋時裝洗返減傷 棄生命%

都未六突專
突埋又再高d

你睇番我上面隻水關 5突專 得專武雙攻係金都係咁上下攻防

但你水關係原4
同埋5突專同6突專有咁大既分別?

攻防最少都多3 400啦
你好似夠材料六突嫁

一突約莫差10%左右 睇番啲%

佢曹姜布都好似只係5突專

慘得過我200粒黑石但抽唔到姜維專

緣份都升爆埋 想拎出去玩下啫

你又燈
佢一陣就同你抽三把返來你信唔信

等睇大叔月尾表演

黑仔起上黎三把都唔夠 試過兩次40幾
尋晚3把就 5x 5x 6x

咁撚多貨既

如果有真團戰大家會唔會課多d

其實都唔係團唔團戰問題既
係真係幾悶
你話玩單機 但d角色又出咁慢
衰d講要玩單機真係去買埋返真七 8已經夠做
玩連線 除左武鬥之外都冇咩好玩
暫時來講 係冇咩誘因下仲有咁多課長課金
都真係幾好野

無雙個名都已經夠
真三7猛將傳得PS4個啲有出
今時今日仲有幾多日得閒坐定定係屋企煲
最衰Switch係出帝王傳 唔係可能已經棄左
話說我都曾經半棄過1個禮拜

電話做到無雙7出黎其實算係咁
但真係太少互動元素 平衡又差
軍團戰同更多互動玩法係隻驚唯一希望黎
年頭有講過話會陸續出 年中左右出軍團戰
觀望下囉唯有 不過時裝又未出曬
平衡未做好 轉人bug又未fix 唔樂觀

係呀 話就話佢地出幾千萬買左隻驚返來
但搞成點真係唔知
間公司之前都唔係未柒過
所以都係果句 慢慢玩就算
佢冇咁多新野玩都好

換哂防石插隻攻戒啦
金攻戒=1400攻

六突埋專計條數應該大約19000攻，14000防

但點解你地上到2萬幾攻

上6星專 洗埋金屬你就知點解

我個隻得19000攻 12000防

好多都係之前岩岩出突專個時抽落 個陣無聊到黑妹同貂嬋個把都突左一兩野 依家諗起都on9
打夠錢咪忍痛溶左3把想留既突埋關刀

主線出得慢 角色能力又buff得快
變到出新關一係好難有挑戰性 太難新手又難追 假設仲有

我估月尾或者四月頭出

姜維同張飛，突邊個好啲
依家姜只可突一，張飛只可突二
但有兩個通用卷，一個指定蜀原五
喺武鬥遇姜維真係十次有九次輸 我個徐庶又廢

你仲有咩人?
張飛夾呂布關羽勁啲
但如果你都冇/ 冇升開就姜維啦

你用得勁咪得囉

無聊計一計
突一把六突要300晶石
再升一隊即係1200晶石
溶一把六星40-70晶石
係不可能既情況下每次都溶到70粒晶石
都要17把六星專肥
而最有可能出現既情況係爆得40粒
計佢平均每次溶到50晶石
就要24把六星專肥

仲未計要拎到三角色每人7把
總共21把角色專屬武器來突破
有冇計錯數

旋巴係咪會firm出軍團戰

唔係我講嫁
官方自己講既
不過可以唔洗太大期望

一把300 一隊1200?
由頭升多隊太恐怖 升番手頭有既野就最好 我計過要突埋肥豬就要6把熔晶
之後用粒魏石 再加十把5星做肥
再加多420萬就攪据

我諗我平均都熔到55粒或以上
機率應該正常 冇特別少
熔6把應該夠由4上6突
6+7=13把

Sor! 戇鳩鳩計多左一隻
咁應該少d 再計計先

連熔過兩次46

60以上熔過幾多次先
我4字頭都熔過幾次
不過平均數應該有60左右
有2次70 幾次6x

一隊900石
平均溶到55粒啦當
大約16-17把六星肥

咁計返其實都唔係冇機會突既
不過真係要草元寶all in專武箱
其實4-6。定3-6抵玩？
3-6好似1500元寶五箱
4-6唔記得

駁唔到

隻驚有物價通漲
依家10箱專屬3-6都要3500
所以睇佢月尾會唔會出呢啲活動

overall 應該meet到average 不過連續兩次46太深刻了

之前十箱專屬係幾錢？
佢月尾一定食晒玩家d元寶
你睇佢無啦啦月包%up就知
邊會咁好死

我好似試過連續三把唔過50
未試過70
溶晶石都可以做非洲人

美其名俾你揀國家 實際就想俾三星你

統計學上黎講
熔多幾十次就會接近返個平均數架啦

俾佢回收曬啦
俾我死儲爛儲依家又上返7000
準備儲到9000又俾返佢

平均一日捕一千金？
咁快有返7000

尋日洗玉石窿都用左千幾

我都係 on99咁洗左2件裝3防洞
打完幾場武鬥後悔又換返原裝
咁就跌千幾石

之前清唔曬淨返近4千金
我每日只計捕金應該都有千幾
8點就開始捕 捕到1點

有捕開金既應該唔難見到我個名

係咪得閒就入驚睇有冇比人打落來再搵
定係平均每個鐘睇一次咁

得閒就入去睇
不過自從掉曬落海後真係check得密左
趕住18號前儲返夠9000
點知原來78月包夠期
課完又多1000可以舒服啲咁捕

其實如果可以整一堆關超高難度要連機先夠打
好似以前無雙咁玩 要特定時間內/ 完成某條件先拎到勁野
咁就襟玩同互動性大極多

呢個都ok
好過咁無聊

我相信佢1週年會有新野推出黎既
係唔知佢會唔會又hea做啫
佢肯設計返啲協力關卡先會谷返多啲人氣
就算每日打可以打2場好似張角咁都冇問題
最緊要俾返玩家自由開房

呢個都係一個好方向
起碼唔係單單課金突突突
DKLM依家營運個腦係唔係裝屎

係有新野比大家課既推出黎如專時裝

唔駛啦依家 唔想同呢度啲痴線佬爭箱呀
岩岩出時就話唔夠打啫

希望唔好又令玩家失望
1週年都淨係掛住吸金既話
就唔好怪玩家無情

屌呢點又係on9 變相迫玩家累鬥累
再出新關唔好又要鬥DPS得唔得
你設計得難啲 要谷攻/防冇所謂

依家就係驚buff到呂關張咁勁 仲有咩難到呢隊
但設計到呂關張都過到咁其他都含l了

其實乜sir carry我無問題
我試過打過一場
係33.4%
33.3%
33.3%

咁精彩
要carry搵雅巴個隊呂關張啦
btw佢出新關先算 協力都係想搵fd一齊玩
點知連協力都係同啲唔識既玩家鬥輸出
方向根本錯曬

低能啲講一句
入去9放技->換人->再9放技
咁就完場 真係好無聊

我轉哂防石防戒
衣家全部都得萬七攻 又低爆

我剩係想佢出多啲互動性野
and 增加玉石 銀幣 星魂 專武碎
衣家根本入不敷支
每日得廿幾萬銀幣冇郁過

佢都戇撚鳩

官方: 擺到明nerf 9你班技隊啦仲問

佢好無懶囉
根本佢地係有責任去回答

今次改完版發現搶礦好多BUG.... 力隊天生技暈唔到人, 曹操四技唔會冰到人....
佢地係唔係唔測試過就放出來架.... 要我地做白老鼠同佢測.....

終於升曬呂關張肥褚

技隊我有曹賊、徐庶、大喬突六
力隊我有呂布、呂妹、關妹突六，許褚、關羽突五
敏隊我有香香、張遼、馬超、女警（銀）、于禁、周泰突六

專武先麻煩

咁直接呂關張啦
buff完好屈機

佢出我即刻玩返

上半年會出 打日任啦起碼

除左奪寶, 仲有咩地方拎到技能卷?
靠奪寶每日先拎到一卷
肥料又難抽到

屌 俾多5秒我就贏喇！！！！！

成日開OT搞到冇時間玩想課金
但係又吸引唔到我課

暫時冇
其實你狂合3星/4星都得
呢家升技好易

叫下春先
打完10場比nmdr2 段青風虐殺左5場
之後再撞埋咩老mk 痴線龐統 Andy
打十場
贏左1場
廢撚到我

佢布仔同關羽都得返10%血左右
睇佢今日會唔會post片 打得好激

以上全部高手 特別係個段青風
Adamz隻老mk都好難打
連唔到都正常啦

連續三場打nmdr
大佬比次機會呀

我都係比adam斷左
有場打唔知邊個都好勁
關銀屏隊長黎
勁快殺左我隻張飛同關羽
好在我隻布仔谷盡防
1隻打3隻

唔識打
一暈就3.5秒

我衣家再連緊
Nirk送左頭比我
佢隻關銀屏我隻布仔打10
(全防石防戒)

我練緊呂布, D 肥料勁少

曹姜呂會唔會都好屈

係
唉DLLM黑空斷我第5連

絕對會

所以我先唔知突姜維好定張飛好
同埋我周Dodo劉大耳月英夏候惇可突六

係 2水1火

其實大可以升曬佢先
反正都係差專武

我個姜維突一，張飛已突二
另外有兩張通用突卷，一張蜀指定原五
所以暫時姜維張飛兩者只能擇一

垃圾game 又斷4連DLLM

屌頭先我都斷二連

費高斬亂麻

我為避開課長落左青鶴

巴打叫咩名

輸俾個bug真係好L嬲

原來係巴打你
大家男人的浪漫痛快打一場吧
你依家喺金龍？

去廁所打一場都俾人層

係藍區都咁大壓力

乜區都冇分別
1p唔理咩區都會撞到金龍啲人

巴打1p超技術

LM等睇你上金龍屠人

係街打真係打8折
3次第5連都輸 我是垃圾

我今日三連
有兩場人地送頭

我今日四連
連續三場打隊唔勁嘅技隊，屈佢機

其實輸得多已經開始化，費事激心嘥時間，攞二連三連就收皮

其實都唔知點解要5連咁苛刻
羸5場未算囉
啲獎又唔係好吸引

4p都係累積計500分唔係單場500分丫

啲設計真係
所以我好支持送頭
俾你打到十幾廿連其實都冇乜謂
以前都會自high下既

我之前都係一斷就唔打

連5送把4*專我又覺得ok
連5送得個150金有咩用

頭兩場都隻陳宮

就算送把3星我都覺得唔過份
得150金

比幾粒專武碎, 當比乞衣咁

仲衰過三隻陳宫

以前仲係度計 做晒日任呢樣個樣有幾多碎 依家真係雞碎咁多都唔夠用

我件香香張遼徐庶呂妹已經六突，但再抽到佢地啲金咭都唔敢用來合，怕第時官方出突十二

主隊我先留, 其他金底最多留1隻, 原5另計

香香我留左4隻，張遼徐庶各2隻，好嘥位

我記得之前畀旋巴屠過幾次
你喺金龍都咁 真係唔上好啲

Me 垃圾
咁岩好彩冰到姐
而家打親都好多痴線佬
我打佢唔入
佢地就下下秒鳩我